個男仔之前拒絕過我，但我呢家係大學有鍾意嘅人，你地會點？

本人今年Year1升Y2女
同一個男仔中學識到而家年年同班，因為身高問題成日一齊坐，仲幾好傾
高中同佢表白過比佢拒絕咗(佢一直冇女)，佢話呢家唔適合拍拖住
但畢左業之後又keep住搵我傾計(已經唔同U)，好似以前咁
我係大學已經有中意嘅人(同組組員，都幾carry，我可以freeride)，同佢講過下對方嘅性格，佢就話對方好似好輕浮唔啱我
我問佢有冇女，佢又話冇諗呢啲野
我年頭因為錢銀問題同屋企人鬧左大交，最近幾日又鬧多次，佢地叫我完SEM就去搵PT做下唔好咁hea，我話去旅行佢地收左我本passport，斷左我零用錢
之後個男仔(中學朋友)話咁唔開心去佢屋企住一排先，屋企人一定好快氹我返去
我問過我其他朋友佢地都話怪怪地，之前拒絕過我，而家又我去佢屋企住
佢係單親家庭獨仔，佢老母成日唔係香港
同埋佢係一個好重視錢嘅人，買嘢要貨比三家(我仲爽過佢)，成日話我同啲朋友出街買嘢徙錢(放假唱K、食野佢都好抗拒)不如上深圳玩，所以我啲朋友其實對佢有少少偏見
我幾信得過佢，加上我又比人斷埋零用錢，好快出街食飯都成問題
但咁諗又好似利用佢……我對佢又唔知仲有冇感覺，上佢屋企會唔會唔係幾好?

畀佢含

大學生啦
用下自己個腦做判斷啦

岩左錯左都會支持你
完

做咩po我上嚟 我對你無野 以前無 依加無 將來都無

你姓咩先

不如上深圳玩

得喇，佢係壞人嚟

你當呢度Yahoo知識+呀

房租一次性交一年

無啦啦就住係一個男仔屋企 你雞黎架？

住得人地屋企
搞出人命唔好喊
唔好到時俾人上完又me too就得

收passport？報得警了喎

樓主唔好話做，有咁嘅諗頭都係雞啦
我屋企有間工人房吉咗係咪你就過嚟住？

實屌你 無套中出
接受正評投注

樓主份人真係一味靠黐，你要改變自己人格先

對住鍾意嘅人freeride

對住唔鍾意嘅人就諗住住埋去佢屋企食佢著佢

對住屋企人同自己，PT唔肯返又要去旅行

你住得人地屋企，佢又咁著緊錢，佢一定當你雞咁叫，自己諗
仲有你鍾意嘅人又會點睇？係啊我住喺佢到但我同佢冇嘢，仲唔使交租添好好人啊

我唔知你靚唔靚，唔靚好快畀人杯葛，然後認清事實

靚嘅仲慘，利用人地太盡，緣份勢必早盡，好多嘢返唔到轉頭

大把炒散即日出糧包飯
你乞衣黎？

佢姓交嫁

上深圳玩？？？？ ？？？ ？
臭鴨！！！！！！

大學生仲要零用錢？ 殘廢啊？

用性換宿
ok啦

樓主真係正宗港女格，巴打你好有心機打咁多野。

我都有反省過。。
因為我其他朋友都係有零用錢加自己打工，一個月都有三四千，咁我覺得兩千都夠用就冇做pt，一時間我都唔知做咩好，就黎暑假補習社都唔請人（我附近係）又唔想做侍應果類，但我有搵過工。
我freeride係因為佢本身有料比佢做多少少會大家都高分，我又唔係完全零參與嘅。我鍾意佢但我地關係都仲係同學，我冇咩同佢講我嘅事
至於中同我係鍾意過佢，我都冇諗住白食白住，搵到份自己接受到既工我會比番錢佢，我自己都仲有幾千係身，更冇賣身嘅打算！
只係想屋企人收番斷零用錢依個打算，因為一要半工讀就好煩，我兩個sem唔係返五日就四日，返埋pt就六日都冇得休息，我就算gpj freeride都要有時間打個人essay同溫書

同樣yr1
返pt 返到五千幾一個月
咁大個人仲靠父母 返工又依唔做嗰樣唔做 冇得救